點解2月咁特別？

點解2月得28/29日
點解2月13號會有48小時